沙田法院外16男17女被捕

【即時】(22:55) 約晚上10時40分，在沙田法院外被警方搜身和查身份證的16男17女，全部被警方以非法集結罪拘捕。現場不少警員未有戴上委任證，只有部份警員身上有展示警員編號。10時50分，被捕市民被帶上旅遊巴，前往葵涌警署。有市民向記者表示，今晚是來參加電影放映會。

警員搜查向示威者期間，多次大喝「唔好玩電話」，然後沒收示威者的手機。有一名身穿螢光衣、背有紅十字圖案的男子在警方大聲呼喝後情緒激動，舉高雙手不斷說「阿Sir我唔係」、「唔好打我」，女警安撫近10分鐘後，他仍害怕得無法說出完整句子。

【不斷更新】沙田大遊行現場

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持

屌你老母死黑警
天唔收你 你都會被香港人收你皮

女警安撫近10分鐘後
安撫?

警民關係變到咁，係邊個責任？

下次應該有更多黑警受傷

有不反對通知書都照拉 仲有咩做啊出
啊 唔記得612中信都係照放彈完全冇事添

痴Ｑ左，捉唔到，搵人祭旗？

百步梯不反對通知書去到11點喎

屌你老母 亂9咁捉人

蝦9細佬

拉人黎交數

邊條警例講扣查期間唔俾人玩手機，唔係濫權係咩？

我冇野講

推

有不反對通知書拉乜9呀

沒收手機？？你做乜撚野啊死黑警

唔好玩電話
Sor笑左

不過多數告唔入，好難證明佢地參加左新城市大戰

一定告唔入
嚇人姐
砌大個數字黎領功

睇電影都唔撚比

無合理理由拉人，即係捉戰俘啦

行街都唔畀

出街買衫食飯都唔得

PUSH!!!